中學操行根本冇撚用

點解咁多人驚死學校扣操行
扣完又點呢？
有用
冇撚用

小學都係

利申冇一年有B or above

小學應該都有用 中學就真係冇乜 入U淨係睇公開試分數
但中學老師講過IVE嗰啲好似會睇

好後悔日日返足學

月經

中學操行咪只係學校用嚟呃鳩學生，令佢地聽話啲嘅手段囉

bds interview睇成績表

一講話要扣分嚇到啲學生

利申 做過Prefect

第時入大學要睇成績表

年年操行都拿c同d
應該叫粗行

你dse夠分就入
唔夠分就冇得入
唔夠分既話唔通話睇下你張中學成續表？
見到拎a 就比你入？

咁又唔好咁講
同朋友一齊嘻嘻哈哈既日子真係得中學先有
要好好珍惜

痴線第時做野會打返去你學校問架
利申：地理拎U

報過大學未

返學摺下裙頭都記小過
而家諗起都覺得ON9

兩個月一個小過

讀到bds都唔會係到開鳩post啦

中六淨係番咗十幾日學
咪又係入到u同畢到業
操行同番學都冇用

以前預科都話要搵一次學校(雖然都係會考分數行先,最最最最最最後至睇操行)
依家DSE
大學有分有得讀
學店有錢有得讀

中學成績表隊入碎紙機算啦

讀左咁多年書
一個缺點都冇
同時
一個優點都冇
人生就只係渾渾噩噩咁過左12年....

中學最好果個學期得b-
最勁拎D

根本成績表無人睇 淨係睇DSE

中六都仲會返下學
中七已經集體請假請到俾班主任屌

係
講到未咪都係夠分就入到u

中六先明呢個道理

半個學期 走晏就

或者自然醒先返去

呢段中學時光真係好美好